《死亡筆記》漫畫最新故事，明年初登場

冇左夜神月已經冇咁好睇

完啦好嗎 又整衰經典

由L死嗰一刻已經完咗

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要24000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招

n m已經整衰過啦

松田執到本死亡筆記
下一頁就比人捉到
完

係咪之前話新主角想用筆記發大財嗰篇嘢

新故事 俾師奶執到當電話簿用

套乜9終局都唔知畫乜9

呢套野完左未

你班仆街，未出就屌哂老味
睇死到時咪又係上蝗網睇盜版

松田你個死白癡

睇定d先
話唔定重高質過以前呢
雖然無咩可能

屌你老母諗起舊年年尾套真人版就係嘔血
完完全全係年度最佳大爛片
都唔明點解覺得劇本無問題之餘重有勇氣拍出嚟

喵

電視劇已經廢，套真人新電影直頭嬲撚到想死，希望唔好挑戰我下限

想佢畫棋靈王後續多d

舊個套電影版END左咪算

大場係咪回哂塘要出返舊野賣情懷

應該係

我覺得幾有趣

比香港人執到，天滅中共

N主角

完啦好嗎？ 唔好破壞神作印象

松田你個腦裝屎架？

松

幾得意呀
大王改規則可恥

咁套帛金終局係咪唔作喇，終於肯放棄畫呢套完全冇未來嘅垃圾嗱？

個主角 個故事去得唔夠盡根本就唔會好睇

好硬膠喎

垃圾故仔
浪費小畑健畫功

寫到手都斷

依個時代美國政府只要叫google搵下邊個search過大量死囚既名就可以鎖定到奇拿

點解唔畫番棋魂

係，夾硬要做死夜神月
屌

無左sai...仲畫咩

所以奇拿一向跟新聞報導殺人

原來夜神月未死

棋靈王

畫光仔

無人想睇光仔呀！

你姐⋯

電影版先係真結局

其實係咪得我一個鍾意N

佢個性好正，會玩玩具又串嘴

邊度睇得番？
想睇番動畫

又整衰經典

唔好為出而出啦屌

viu有

yes
L根本唔會輸
我只當電影版係真結局

想夜神月贏

佢d玩具好正，尤其是套手指公仔

外國唔比睇

你個腦係咪裝屎嫁?

想睇

小畑健最應該就畫埋棋魂佢啦
好過畫其他整臭個名

畫落去就係為左結局可以睇光仔見返佐為

夜神月同L 都係心入面主角
是但冇一個根本唔可以叫死亡筆記
如果真係出, 我當外傳睇算
但要超越第一部真係好難想像

個故仔咁都出街。。。

似係集英社既要求

如果我畫功夠勁
我會畫😎

希望今次夜神月可以贏
俾個慎重d既夜神月我ok？

佢無行動力嘛
所以要靠M
M+N>L

搵printer print唔知得唔得

屌我返而想睇

youtube 有tvb版

攬炒先係真結局

睇完platinum end已經對大場鶇無乜期望
當J下小畑健d作畫算了
Btw 諗唔到新故事不如畫PCP啦屌

PCP 咪出過類似既野，結果比人屌到開花？

第二部夜神月變左弱智，做事拖泥帶水。

L如果對住咁樣水準既月就唔洗死啦。

死亡筆記香港篇

講月會輸係無問題 始終天外有天 但係埋單果下太求其 以月一向謹慎嘅性格有咩可能會靠曬魅上 仲要係衰喺筆記被掉包啲咁on9嘅失誤

換到本筆記依下都夠on9

所以當年真人電影真係唯一一套我覺得個結尾係改編得好過原著
L寫定自己個名同月攬炒

係編輯唔比佢寫攬炒，本身電影結局先係作者最想要，係佢地畫爆漫果陣都暗示過

有咩，邊套？

好似叫 學糾法廷

最後又係正義戰勝邪惡,正一ON99

d朋友死鳩曬

學糾唔係大場鶇原作
不過reversi係爆漫吹到咁勁 畫出嚟既platinum end都咁垃圾
PCP應該都⋯⋯

你見reversi喺爆漫入面形容得咁少 就知作者唔識作呢類漫畫啦⋯⋯

介唔介意可以講下邊度提過
唔想由頭再睇

爆漫主角想將套作品作到最精彩咁完 但編輯部想佢哋畫長啲

改成單完劇寫下比唔同人執到會點可能仲好睇

算吧啦，之前套新既真人版電影話地球齊左六本筆記，仲諗住會點寫果六條友用筆記 點知原來套野係爛片黎

尾三個集
自嘲L死咗出MN

香港最需要一本死亡筆記

所以新嗰套劇情講啲咩

其實畫返爆漫嗰類仲好啦
又寫唔返啲邪道到爆嘅劇情

起初 比某香港示威執到 寫晒黑警落去
中段 條友開始連阻住佢嘅普通市民都殺晒 (左膠)
後段 美軍來到 殺左個持有者 清算埋其餘黑警 攞晒功勞

出了
英文版

pish

Wtf

有幾多話？

侵侵

咩年代....仲用電話簿?

啱啊，其實爆漫已經畫左佢地原本想畫嘅結局，就係阿城木佢地果部黑白超人嘅故事，最後唔聽編輯部講，結局黑白超人一齊死就完左個故事佢

主角好醒
但死神王

ching ho ball

有侵侵ge？

改做死亡電話
有部華為比隻散仔曱甴執到，好開心咁攞來用，但佢直
入大sir同同事完電話，佢地就唔知點解死。得番佢所以升佢職做大sir個位，再唔知點解新同事都死哂... 直至佢升到pk鄧身邊，開始同特首辦既人有聯絡

其實幾好睇 好有趣
主角個plan係完美
改規則夜神月都死啦

咁就死左

加Rule 可恥

加新規則 其實都幾狗

仲要賣完先寫新rule
唔洗玩啦

死因寫晒武漢肺炎

新rule夾硬嚟

根本唔想主角有Good ending而夾硬做鳩死佢

鬥智故事但又要搬龍門改規則，即係作者玩晒，想出乜ending都得，有乜好睇

你話佢臨賣之前同佢講 主角再諗新方法轉手左佢就好睇 而家根本夾硬屈死個主角

仲有一個位，特朗普拎咗本notebook但收貨果吓又唔會即刻死
真係任個作者搬龍門

短篇黎姐

短篇又點，爛尾爛到咁，不如唔好出，侮辱前作

格硬要夜神輸姐
魅上唔收埋筆記紙做後備已經係弱智水平

同埋對家一條二打六可以如入無人之境咁入去銀行夾萬房，再喺正路有cam嘅情況下輕鬆爆格，已經cls
然後一晚之內，模仿筆跡咁抄晒成本筆記
俾你用一個月都未模仿到啦
而魅上係每次都會用放大鏡check筆記，咁都發現唔到
真係侮辱讀者智慧

我就接受到個短篇既

其實流克殺佢前都諗住去提佢
只不過主角話無論咩事都叫流克唔好番黎姐
主角點會估到死神王加規則

雜種漫畫內都要輸比侵侵

咁都要死

L死咗之後嘅劇情已經唔好睇

其實係咪唔係新rule死主角 係流克夾硬寫主角個名（死神要人死係隨意）

12年後的故事 《死亡筆記》NEAR長大後造型曝光

今日(4日)推出嘅《Jump Square (ジャンプスクエア)》3月號，有大場つぐみ×小畑健嘅《DEATH NOTE》完全新作揭載，12年後嘅背景，有一位舊作角色現身，就係NEAR，入嚟有樣睇。

不如重制行運超人

係

屌好平庸

其實個作者捉棋係咪要有咁上下勁先畫到鮑姐

我覺得應該係沿用番之前既梗
係夜神月死前回憶個陣，流克同夜神月講佢輸/死就會親手寫佢個名落筆記度

今集主角完美報局 邊有輸

又格硬寫死主角

死神大王出矛招呀買家收到筆記同賣家收到錢個陣就死
所以成個月之後主角先去㩒錢，流克就係個陣先寫佢個名落筆記

Near男定女

我覺得幾正 篇野有d政治味道
串爆兩國唔理自己國債
Trump仲變埋傻仔
日本魚人得利

寫死主角係有d梗來
但短篇我接受

即係唔撳錢就得 咁大把方法唔駛死

武漢肺炎篇

要寫3萬個名
手都軟

要知樣 三萬個樣。只可寫死大粒果d

短篇嚟講算出色
主角咁無大志令到扲錢個方法都幾出人意表

Platinum End睇咗十幾話已經無追, 係咪垃圾嚟?

睇老豆搵仔

習總：「中華人民共和國願意出一零零零零零零零零零零零零購買奇拿之力，停頓，並承諾和平使用，這裡不讀。」

兩個大國會唔會高估咗筆記嘅價值？
係敵國收到筆記個刻立刻發動戰爭
飛彈肯定快過手寫姓名同死因去攔截飛彈
仲要冇咗幾千億美金之後再去打仗

垃圾 完左未

邊個知係筆記？

有少少劇透嘅睇法

你啱
咁個bug位係N冇將呢個情報同總統講或者賣俾中國

佢要開戶口呀2年前佢頂盡得15歲
仲以為佢有咩plan
或者佢係同N有相同諗法，預計到係大國爭奪筆記
就算買到筆記但會俾全人類監察，變相唔可以亂用筆記，所以佢先高調咁賣出去

其實買咗之後 有啲咩人會死 都會瀨鳩美國架啦

個重點係日後有事要用奇拿能力，美國就企咗係到
同埋換屆嘅話，就要叫下任總統守住個秘密，代代相傳

剩係出呢一話？
有無其他消息

用一集示範死亡筆記當年嘅開始->高潮->爛尾
死神大王人地賣筆記關你撚事咩

老老實實大把短篇都係夾硬嚟, 呢個已經算幾有趣

Trump啲表情真係好搞笑

第一頁張圖J死

呢排咁多人技窮要炒冷飯

無佔葥呢個bug位

尼亞出黎做花生友

就咁得一話，個作者屎忽痕諗到條橋就出嚟畫一話

想追趕塔矢亮多D!